屌你老母又係陳詠謙你條撚屌

晏就聽聽下電台播下d派台歌
聽到乜 你覺得我是零~~
聽到屌出聲 屌你老母有冇搞撚錯呀 乜撚野歌詞來㗎

一search原來又係陳詠謙你條垃圾既杰作
你老母成撚日填詞填到九唔撚搭八
喂講真好多歌詞未必成首都用字精煉
但唔會un耳到破壞哂成首詞囉
你老母 一句咩王非的孤寂多麼孤寂 已經破撚壞柏宇首歌
依首 你覺得我是零直頭垃撚圾
仆你個街你會考al中文係咪拎U㗎
幾時先肯收皮呀陳詠謙

你快樂過生活 我拼命去生存
真係好撚垃圾

連高山低谷都批鬥

你咪撚搞鳩腎仔d歌呀屌你垃圾陳詠謙

咁呢句係垃撚圾
有咩唔可以講

好似仲有句垃圾啲

點解垃圾？直接解都通